好開心，twins無講過支持新疆綿，即係話佢哋係黃

好彩無支持錯人

識佢老鼠咩

轉個頭就出po嫁啦

當年咁紅都唔識？

關twice撚事咩